{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093422",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6927565'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-03-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "이색 삼겹살요리깐풍삼겹살"
    },
    "text": "私の家族がチェエハいる三枚肉料理にカンプン三枚肉を作ってみました。この料理はやや辛くて甘いソースに混ぜられていて本当においしいですよ。カンプン三枚肉はおやつやおつまみにもいい、客を迎える時も、プレゼントみたいな良い豚肉料理です。調理時間は20分以内に早く完成でき、材は三枚肉、ニンニク、ねぎ、ペペロンチーノ、食用油、料理酒、しょうがの絞り汁、塩、胡椒が必要です。レシピは次のようです。先に材料を準備してください。ニンニクは、敵に切って、ながねぎはぽつぽつ細かく切って、ペペロンチーノは細かく壊してください。ペペロンチーノがなければ、干したトウガラシや唐辛子を使用すればいいです。塩、胡椒、料理酒、生姜汁を入れてもみもみしてミッカた年10分ほど置いてください。澱粉と卵白を入れてもみもみ和えて生地を作ってください。水は入れなくても生地になります。170度ぐらいの温度で練った豚肉一つずつ入れて今さらいうふうにはじいてください。こんがりに2度揚げてくれればいいです。この状態で揚げた三枚肉だけ食べてもとてもおいしいです。鍋に油を塗り,ニンニクとネギを入れて炒めて香りが掲載されると、ペペロンチーノを入れて炒めて書かれた分量の醤油、ファンソルタン、酢、料理酒を入れてぐつぐつ煮てカンプンのソースを作ってください。揚げた豚肉を入れてソースにいち早く和えた後火を消してください。ごま油0.5スプーンを入れてください。もう一度作ってくればカンプン三枚肉が完成されます。ゴッパソクチョクハが、カンプンソースが歌われて口に着々と巻かれてです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理は辛いですか？",
            "answer": "はい、この料理はやや辛いです。"
        },
        {
            "question": "カンプン三枚肉を作るのに必要な材料は何ですか？",
            "answer": "カンプン三枚肉を作るのには、三枚肉、ニンニク、ねぎ、ペペロンチーノ、食用油、料理酒、しょうがの絞り汁、塩、胡椒が必要です。"
        },
        {
            "question": "カンプン三枚肉の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "カンプン三枚肉の調理時間は20分以内です。"
        },
        {
            "question": "カンプン三枚肉はおやつやおつまみにも適していますか？",
            "answer": "はい、カンプン三枚肉はおやつやおつまみにも適しています。"
        },
        {
            "question": "カンプン三枚肉は客を迎える時にも使えますか？",
            "answer": "はい、カンプン三枚肉は客を迎える時にも使える、プレゼントのような良い豚肉料理です。"
        },
        {
            "question": "カンプン三枚肉を作る手順を教えてください。",
            "answer": "カンプン三枚肉を作る手順は次の通りです。\n1. 材料を準備する。\n2. ニンニクを切り、ねぎを細かく切り、ペペロンチーノを壊す。\n3. 塩、胡椒、料理酒、生姜汁を入れてもみもみして10分ほど置く。\n4. 澱粉と卵白を入れてもみもみして生地を作る。\n5. 豚肉を揚げる。\n6. 鍋に油を塗り、ニンニクとねぎを炒める。\n7. ペペロンチーノを入れて炒める。\n8. 醤油、ファンソルタン、酢、料理酒を入れて煮る。\n9. 揚げた豚肉をソースに和える。\n10. ごま油を加えて完成する。"
        },
        {
            "question": "カンプン三枚肉を作る際、ペペロンチーノがない場合は代用できますか？",
            "answer": "はい、ペペロンチーノがない場合は、干したトウガラシや唐辛子を使用することができます。"
        },
        {
            "question": "カンプン三枚肉のソースに何を加えればいいですか？",
            "answer": "カンプン三枚肉のソースには、醤油、ファンソルタン、酢、料理酒を加えると良いです。"
        },
        {
            "question": "カンプン三枚肉を揚げる際の温度はどれくらいですか？",
            "answer": "カンプン三枚肉を揚げる際の温度は170度程度です。"
        },
        {
            "question": "カンプン三枚肉は一度揚げただけでも美味しいですか？",
            "answer": "はい、カンプン三枚肉は一度揚げただけでもとても美味しいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 566
    }
}